來至2030，股市你問我答

首先洩露一個天機
去到2030 GME都仲未SS
轉型電商失敗
現價報3.2875

我老婆叫咩名

豬乸

我嚟自2040，我2030年前冇老婆
已經知道你係鳩噏

可能我地既出現改變左未來

咁GME 係咪會SS

可以等下 可能2031會呢
又可以問下2040返黎個位ching

未來啲人中文好差？
來自來至都分唔清